又一單黑警綁架市民，今次有片，次次捉人又唔使解釋又唔使委任証，咁人人冒警都得啦，手足請正視，停止黑警綁架式捉市民

我地需要：
推上國際
市民製造輿論
有頭有面人士可以嘅話開記招
諗定俾狗捉嘅時候同見到狗捉其他人嘅時候，可以講咩同做咩，要團結唔好怕事

手足應承我要正視呢個問題

自推幾下
認同請幫推

push

自推幾下
認同請幫推
記得retweet

幫推

ok!唔該晒同事。而家後台加番佢地個名落國安法小組

推爆佢lm

叫國安法小組食屎先啦
加入制裁名單就差唔多

Push

推

有個西裝友可以掂行掂過，好似冇事發生咁
希望大家見到呢啲事可以做多少少
佢話自己係狗就係咩
唔敢郁手都起碼問個女仔叫咩名

用錯不推文

被捉個人樣又無，乜都睇唔到，點幫

好多人見到咁都驚到唔知可以做乜
我地要集思廣益
諗定可以做乜
再用文宣推出去教人

唔使理#27隻假膠五毛

Popo就可以咁咩？
而且20單有一單係強姦犯點算？

Pish

泛民議員做野啦
又話議會戰線呢樣果樣

Pushh

PUSH

最少都要前上拍片/開Live
可以試吓問名?
而家喺條天橋上面拍真係幫唔到啲咩

又用錯不推

我都覺得係
我覺得應該有手足報失蹤match到人先放上來
有咩理由成日比呢D野帶風向製造恐慌
如果真係手足，又唔覺咁幫到佢
反而睇返近年，係勁多強國人比強力部門捉走
點解唔用返呢d 去恐嚇返對面

2017年1月27日，蕭建華突然於香港境內被不明人士帶走後失蹤

痴撚線國際見啦。

推!

頭日有第二個post
好似班黑警會答而家做野唔會解釋咁多

屌你老母強姦緊都係做野啦
真係要諗諗計

Retweeted

可以係手足，亦可以係中共官二代
點解唔用返呢d 去對面製造恐慌

幫手推下

不過條片拍得唔太好

唔可以見慣不怪
佢而家亂咁捉人慣咗
下次捉邊個都得

你又知真係黑警
諗起張子強綁人
起碼都手持AK綁炸彈
依家講句警察做野就得

好驚架
拍到算好好
之前好多連片都冇

Cls

問俾人捉嗰人個名啦梗係
知個綁匪叫咩名有咩用

痴撚線 當街捉人 冇證冇據 話自己係狗就狗？

真呀
再縱容落去
黑警拉咩人都得
咩人扮黑警又得

一定唔可以俾佢地用綁架式捉市民

請正名國際恐怖份子

推啊，唔可以比佢啲為所欲為

被捕人士關注組tg 12點幾update左啦

#補片 #灣仔
0910 #謝菲道 #柯布連道 交界 入境處天橋低
5-8便衣夾左個女仔上Mazda 黑色7人車 #TB2734
(source: 港島西。channel)

:warning:1238更新:warning:
今早在入境處天橋底被捕女子，灣仔警民關係科回覆查詢時表示，案件屬於網絡罪行（不誠實使用電腦）但與抗爭運動無關。感謝邱汶珊議員跟進。
(source: 灣仔站。channel)

其實唔show證係咪應該一律當賊

就算反抗都合理 上到廷唔可以話你阻差 襲警

唔太認同，其實亦可能係支那貪官或知情權貴被捉走，例如呢單

2017年1月27日，蕭建華突然於香港境內被不明人士帶走後失蹤

如果無手足報失係match到，係咪唔應該亂放上來製造憤怒同恐慌？我覺得以其人之道還其人之身帶風向話係黨官或政府高層比人綁返支那會好D。目的係向敵人散步恐慌。當然放上國際我支持，但都係最好fact check左自以免令外國炒車

rt呀!!!

推返d正經post啦

死黑警！！！

食屎啦，拉人拉到好似綁架咁
埋去了解就話做緊嘢，叫人行開
狗牌又唔Show
以後係人捉走人話狗做緊嘢仲得了

rt都都係一種幫忙

重未block?

cls

感謝議員跟進，正視不明分子綁架香港市民

Push!!

香港已經無法治

佢話冇關就冇關？on99
不誠實使用電腦呢條罪闊過西

CLS

貪官或知情權貴就可以被不明人士帶走

人地黎巴嫩一人搞撚掂😭

*一日

唔忍得
個個都唔理，佢日後冇罪+唔係黑狗都可以用呢招捉

旁觀者起碼要識點應對

身分不明嘅恐怖分子講野不可信

求下大家唔好製造恐慌
對面咁做就係想製造恐慌
捉果個唔理係咩人
散佈恐慌對我地百害而無一利
真心想幫手足
應該加強地區網絡
真係唔見左人即時地區報料
香港其實唔係好大
好似陳彥琳咁無咩人識已經好少見
有人失蹤左完全無人無家人同事
除非係外地人
左外地人我地可以點幫

真
佢就想個個都袖手旁觀
覺得自己冇咩可以做

做狗真係爽
強姦非禮
殺人放火
姦淫擄掠
全部做哂唔洗坐監不突止
仲有班智障廢老支持

屌你老母 唔信議員信你條柒頭咩 電子雞帶風向唔係以為冇人認得你呀 唔好再幫呢條傻鳩樓豬推post

呢個就係個問題

早幾見到有個靚仔俾4個便衣夾上樓...

^日

Stop cynic

其實不嬲都係咁
衰啲講句，我地可以做啲咩

話買起佢哋講咗成年都冇乜人做到

同綁架有咩分別

我話班黑警唔可信唔係話議員

可以暗中影低車牌同跟縱
如果得一個人見到4,5個人綁架
你真係無其他野可以做
如果一班人都好D

推！！！
係狗點解唔用狗車！

qg8

真係唔係路喎咁樣落去吊老未！第幾單呀？

Lish

推, 已RETWEET

立場報左
狗咬佢不誠實使用電腦
係咪咩gp 管理人來

好似係女

你食屎啦 係狗咁又點 就可以當街綁架人？
冇狗犯法嘅

做差佬唔講規矩 咁咪仲危險過啲罪犯

遇左會有人跳出來斷章取義

屌佢老母又綁架

又唔用狗車又唔著制服又唔show狗牌
屌你老母我call一班賊做返呢樣野有幾難
有人問就話做緊野行開啲

白色恐怖

放你老未咩放

係女

死黑警俾天收！

721

咪就係囉！真係唔係路咁落去

唔再推
成個post又變左情緒勒索
點解唔用返呢招去恐嚇對面

我自己有諗定咗啲
如果出事首先大叫(方向/咩車)有人綁架
然後帶其他人一齊衝過去(拍片都好)

最好指明咩衫褲嘅人幫手做啲咩
因為我睇過條片，只要人群一多人
個種責任感就會分擔咗
會錯覺認為有其他人會幫手 仲未需要我

心底裡我就咁講 我唔會知道到時做成點
但一定要預計定點做先應付到突發事
因為我地每位手足都係生命 並唔係數字

最基本都要高清影到人樣/車牌/狗樣
然後先有得spread同有回響

Pishh

拉！

唔知具體黎講點恐嚇嘛

點解釋

呢個好
推

痴撚線

Pushhhhhhhh

痴撚線呀屌

推 cls

有冇detail

今早在入境處天橋底被捕女子，灣仔警民關係科回覆查詢時表示，案件屬於網絡罪行（不誠實使用電腦）並與抗爭運動無關。

感謝邱汶珊議員跟進。

Please pin

根本綁架咁綁

國際線要人
開個Twitter幫手retweet
Twitter好多國際資訊

點解香港人可以就咁俾架車走，個女人叫到咁大聲都人理。一個二個直行直過，廢老都識上前問咩事

以後唔使再買狗車

cls 推

依家起碼蕭建華同懷疑x炳強比強力部門捉走
搵幾十個打手異口同聲話一定係中共權貴被捉走
咪一樣係向對面散佈恐慌
依家一口咬定左係手足，連果個人係咩人都未知
當然黑警咁捉人有問題
但樓上成班好嬲好嬲亦非常有問題
情緒勒索真係完全無用
大家需要冷靜

一黎我唔撚信班狗
二黎關咩抗爭唔抗爭事
咁撚樣綁架點都有問題

推已retweet

國安??

唔關抗爭運動就可以俾架黑車捉走？

已retweet

其實我個人覺得類似嘅拉法喺反送中之前都有，只不過當時大家冇為意

一直都有啦
記得都兩單
肖建華
李波

冇委任證 黑社會扮狗都得

係咪手足唔肯定
但一定要停止佢用綁架式捉人，又唔解釋唔認証身份
捉賊都唔可以
佢用得呢招捉賊，就捉得手足
所以都要諗方法抗衡佢綁架市民

幫你推

屌

Pishhhhh

push, 亂捉人老強都得？

Push. 救人

pish

Push cls

我都講左方法
係地區做多D工作
靠區議員搞下活動去加強組織同聯繫網
務求所有手足都互相認識知底細
反正同區既唔需要有咩隱瞞
一有邊個手足唔見起碼好快通報到消息比區議員

我係唔太讚成再放呢D 黑警捉人post
對件事唔見得有幫助
講真佢咁捉人唯一目的係想製造恐慌
你放上來咪變左幫佢間接助攻

想一句抗爭無關就無人理？
咁大班人捉一個女仔
好似淨係社運先會咁

屌你老母

推推

睇怕有一日光復香港，黑警都會咁樣畀人捉
唔好呀

如果話提市民，佢地亂捉人
咁李波單野都發生過啦
一樣無人再記得

唯一方法都係記低佢推比袁爸同所羅門
加快制裁

如果遇到請大聲問有無人打波，同時叫人拍片，唔想再喺fb同lihkg見到之後只可以好嬲好嬲嘅話，就要做嘢。
攻唔到唔緊要，守都唔得，手足只會愈來愈少。

咪就係
鄧炳強都可以消失
內憂外患下，習帝為保權力
官二代，紅二代一樣係韮菜
肖建華，孫力軍有板你睇

係呀好唔想再係咁post 上來話好嬲好嬲
諗多D 方法應對

有埋片睇佢點答，唔係狗做即係綁架啦，班狗係推車推輪椅鋸樹就叻，綁架識鳩做咩

當日PPRB有份抹黑/恐嚇荃灣警局輪姦案受害人X小姐

PPRB講開大話

popo

嗌曬救命講一聲同抗爭無關就算？
根本同咩有關任佢鳩吹

放文宣 channel admin都可以屈係不誠實使用電腦
狗隻誠信負分 話唔關事就九成都假

有撚用咩 香港人行過咪望兩眼算
再上網話好嬲
幾時見過有人去理論去幫手？

脅持人質 標心

俾人捉嘅，掙扎下拖下時間，嗌自己名，傷敵50
旁觀嘅，人少就行埋去開live問人咩名，人多就自己執生

當街綁架都無人理，佢話警察就係？邊個知呀？

仲有，全民健身唔係講少，咁多人圍你一個好難走，但至少要令捉你嘅人出盡力先

網絡罪行點解唔去佢屋企到捉
要係條街到捉人

推！！！

條片就只係見到拖上車一幕
可能係由屋企一直帶到落條街上車？

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

up

p 牌推

關唔關抗爭事都好
要咁撚多人去老笠一個女仔？

冇show委任證 證明唔到係警察 等於非法禁錮
夠人嘅 用公民拘捕權 搵人拍片

痴能綫！ 曰後匪徒有樣學様綁架人都得啦！
警匪如何分辨？

等睇遲下有人咁樣俾人綁架。
又唔用警車，又唔出委任證

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

警察一開始都話彥霖同示威無關

咁要係現場既人先知成個過程

推！

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推呀diu

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

對你地嚟講越多呢啲越好
當係子彈咁送俾外國
最好有埋黑警國安國保強姦殺人既片
你地唔會對被害者有一絲憐憫之心

無名乜都無，好難幫到佢

每次聽到狗車聲，我淨係知道佢地又去殺人、放火、強姦大、打劫同偷冰。其他既我一概唔知，亦唔需要知。

因為狗做既所有野目的都係歸向罪惡。

而家係講緊手法問題
係條街唔洗show委任證，綁架咁樣拉人一定唔可以合理化
隨時有個色魔係街見到靚女咁樣捉人都無人懷疑

幫手推咗先

宜家所有嘢都只求盡做咗先

推
不過想問下琴日班女權撚去晒邊

好人好姐，個姐姐仔點不誠實使用電腦？
不誠實使用電腦係講緊hack人部機wo?

蓋世太保

恐怖份子

一架車
一班人
咁就捉走左個女人

推!!!!

同抗爭無關就可以唔跟程序強搶民女咁做嘢

推呀

咁嘅手法都有問題啦
仲要狗講唔關事我點信

係街見到 一定要大叫綁架 問咩名

唔好怪人地

西裝友隨時問野都會俾黑警拉埋

盡量做好自己

認同請坐低

根本唔理你同咩案件有無關
通街拉人 SHOW 警察身份好難? 光明正大唔得?
如果有班人想捉市民 點知係黑社會定警察?
唔走係黑社會可能受傷 走又拒捕犯法

推 有無得申請禁制令禁止

推，唔好再次俾黑警又再殘殺市民

呢d啲用禁制令得唔得

咁都比你計算在內 連登真係多高手

離撚哂大譜
有冇法律人士講兩句
香港人唔接受呢種執法方式

Pishhh

痴線講到我地咁黑心

你地就係咁黑心
而且仲利用爭取民主包裝自己既獨裁傾向
明明接受委任係違反民主原則完全無任何討論空間
咁都可以spin到去留有咩好有咩唔好，應該點揀
對住你地呢班人我覺得好嘔心

有唔同意見好正常姐
而且都大部份人支持總辭

人善人欺

呢邊多勇犧少勇武 佢地無穿無爛就係任意妄為

大家盡量RT

dllm

有無車牌？

DLLM

死全家

黑警死全家

😋

twitter 推爆佢

抗爭無關就可以綁架人！
藍絲你地隨時都被綁架架！

係唔係抗爭佢話姐,點撚知啊

係，佢話唔關抗爭事就無人理，
明明咁樣捉人好有問題

係咪冒警就可以隨便捉人返去姦殺

唔會有人信佢同抗爭無關！

我都見到，痴線

立場ㄧ致 黑警有港共撐腰 包疪縱容 已經形同lSlS 大家要關注人身安全

Pls pin

Pinned

網絡罪行又點？網絡罪行就可以唔著制服又扮民用私家車綁架市民？

以後黑社會只要有架車，6，7個人。就可以係鬧市抓任何一個人。最後海度會搵到咸魚

Thanks
推到區議員繼續跟進有無人通知左邱議員？

真係衰網上起底洗撚咁樣綁架式咬人？

又一陳彥霖事件

陳彥霖被謀殺應該都係呢班人做嘅

我理得個女仔係殺人定放火丫
無證無剩鳩up一句就綁架人上車，以後綁匪、強姦犯好做啦

推撚爆佢 ！

推呀推呀推呀推呀推呀

明顯係講大話!

psuh

即刻 rt

推到有個女仔消息

次次都係咁拉人

俾呢度啲人燈到關事

Tui

推！無人理

警曱又想強姦

push
咁多單 有無一單交代過

禁q錯不推文
push多次

痴撚線公司

個個話自己係差人就捉人上車 隔離人走過黎問就話 差人做野 唔好阻住 咁姐係點呀 市民點分真假警察呢？？

關燈咩事
只係有人執法時候講大話啫

大叫 有人綁架 救命呀 香港人救命呀 務求吸引多啲人黎 圍住佢地

6-7個男人渣部19 7人車就可以亂捉人？

AV 客貨車

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

yes
油塘警察宿舍拋屍拍片斷正 到宜家連死者名都冇

twitter冇咗？

係
唔知點解
有冇人有back up

條片冇左，大家有冇back up

仲有人信克警講野

soshk_help 的大頭貼照
soshk_help
#補片 #灣仔
0910 #謝菲道 #柯布連道 交界 入境處天橋低
5-8便衣夾左個女仔上Mazda 黑色7人車 #TB2734
(source: 港島西。channel)
🛑求資料🛑求相🛑求名🛑

⚠️1238更新⚠️
今早在入境處天橋底被捕女子，灣仔警民關係科回覆查詢時表示，案件屬於網絡罪行（不誠實使用電腦）但與抗爭運動無關。感謝邱汶珊議員跟進。
(source: 灣仔站。channel)

⚠️1716更新⚠️
據了解，該行動由警方網絡安全及科技罪案調查科負責理，涉案女子疑於修例風波期間涉進行網上起底活動被捕。
(source: 白粉報）

Thanks